無知一問 下次議員選舉係幾時？

最近要選舉係幾時 好想睇民賤聯一鑊收皮

11月區議會選舉

7月2 前登記做選民

仲有出年九月立法會選舉

大家記得mark實呢d日子

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！